Progetto di esempio d'uso di MUnit test recorder

Link al tutorial: https://www.lbonaldo.it/munit-test-recorder/


# Per avviare il progetto

- Aggiungi credenziali del db nello script di liquibase
- Eseguire lo script liquibase
- Aggiungi credenziali del db nel connettore db d Mule